最新 2018 US New 世界大學排名 港大百大不入

香港 #1，世界 #109
慢慢被大陸清華北大屌打

S: 清華 北大
A: HKU
B: CUHK, HKUST, UST China, 复旦 上海交大 浙大
C: CityU, 南京大學
D: PolyU, 中山大學, 華中科大
F: Others

US NEWS 都假？

四大

見到CU排得後過ChinU就知造假

Hku>ChinaU? One more fake ass ranking

邊次 City 排得先過 CU?

最假係poly 輸俾CU2

IED

仲未改名

想知有邊一個有認受性嘅國際排名 City 會排低過埋土？ 唔計科比科

師生國際化係排名好重要
香港學校就成堆外國教授同內地生
都係果句, 是但一間美國排名100以外既學校人工都高過香港大學生

US News 唔係三大排名公認最廢咩 奶共又幫美國u打飛機嘅排名 頭20間有16間都係美國，得3間英國1間加拿大

QS同THE最可信

That's the biggest joke I've heard

I have heard of a bigger one
That is 我會隱退

They voted for me to return ok?

O.. this is even bigger